比人炒咗嘅你，之後你地點行落去

咬緊老綜

點申請

樓主幾歲？